後生仔7M康城或荃灣上車盤求推

同女朋友大約每月搵70K
有1M到積蓄到

康城睇過峻瀅 I, II 首都
荃灣 浪翠園 3期 , 翠豐臺

康城依家二手價企到幾硬
睇下大家有無推介

上連登問康城？

樓豬快啲走先

好多人吹奏康城wor

翠豐臺 個地點咁奇怪, 乜都無得食
一係麗城區, 一係荃西

康城不了

係峻瀅 I做過
好多野都唔襟，包捨單位內同會所設施

連登:
成個將軍澳都係垃圾，又濕又臭 交通又差
狗也不屌 只值4k一呎

師兄可以幫你搵搵

唔好揀峻瀅，好吊腳，好天曬落雨淋

建議揀返康城入面
不過7球應該難買康城二手
因為二手市場嗰幾期面積都比較大 呎價平但應該過7球

ching唔諗返將軍澳入面？

yoho la

一個東一個西，自己邊到返工，社交圈子邊頭又唔講，你自己要乜生活？深井就寧願景靚唔雜，康城感覺現代化啲咁！

竟然係咁有無detail 啲分享下
行入去覺得唔錯啵

康城點都好撚過翠峰台啦，翠峰台隔涉到呢，附近仲要乜撚鋪頭都冇，之前貪平租嗰度，捱左一年死約即走，交通又唔方便，買嘢又唔邊便。
康城點垃圾都好又叫做有地鐵，起碼有間超市同快餐店，來緊仲會有商場。
不過峻瀅同康城都隔好遠。
睇錢份上，真係康城嗰幾座我會考慮，峻瀅就不了。
翠峰台呢啲垃圾我就更加唔會諗。

睇過將中廣。。。太舊
將廣感覺仲好啲，不過唔想咁近樓景
所以睇康城D向山開陽果D

兩個人番工生活都一東一西
其實自己想靜啲，搵D唔洗望晒樓嘅盤
所以深井係望海
睇康城峻瀅都係睇山景

之前仲諗其實去荃灣站都唔係咁遠
收到晒你寶貴意見

可能依家屋企行去狗鐵都有距離
又唔覺峻瀅差好遠

入番康城已經去到7.5up

你本身個生活圈子係邊度呢個都好重要，因為如果你係近荃灣嗰頭活動開，咁冇理由搬去新界東

我地一個將軍澳 一個荃灣
番工就港島
所以其實都只可以取捨一邊

咁得康城同將南 天晉會滿足到你 因為將中 將廣君傲 已經唔算好舊

同問
2個人月入8萬，儲左120萬到
有咩九龍區選擇？土瓜灣？
目標都係650-700萬

最緊要兩個人都鍾意，如果唔係住落會唔開心
返港島東就將軍澳近少少，返中環其實都差唔多

土瓜灣比較新既樓都唔平，呢個價可能得一房
不過土瓜灣係好住，又多野食，坐巴士小巴都方便

Ching 有冇諗過將南一房？

康城，真係要諗過喎。
交通，同買野食係唔方便。除非你有車同鍾意餐餐煮。

又係出文間接害人買樓

港島返工住筲箕灣好過啦

唔好玩啦
去到愉城已經遠
接受到翠峰個距離就計尚悅都不外如是

無睇過, ching有無推邊個盤好
搵個AA帶睇下都好
不過應該都過2萬蚊尺....貴

真心想買樓自住..
ching 有咩睇法
等我都考慮清楚

17-18k 一尺。重點係你想要半新樓360-400尺一房呀，定舊D 460-500尺到的兩房。

落左呢個決定先易D 討論

峻瀅有100萬個唔好，但呢D都唔重要，因為佢有一個好處，就係平。呢個價錢買到呢個樓齡＋大細，都唔容易揾到。

其實想半新, 去到400尺左右

都係呀 有500尺 算係比其他盤平D
自己睇過 感覺都唔錯
不過依家已經去到 萬四蚊尺...破晒頂

竟然仲未有人話康城臭
臭就無，係好L大塵
年尾個商場開到的話就

藍塘傲 400尺都係6.7-6.9M到。海翩滙424尺都係呢個價，不過海翩滙好少呢隻則。capri 407尺就7M

灣景有海景，全私樓社區，交通尚算方便

部份連登仔當曬所有話要買樓嘅係aa
以為全世界嘅人都擔心緊失業同無能力買樓

灣景3房先有海景喎~

Ching有冇諗過搬去沙田？兩邊都去到

咁好老實講 佢呢個case
一東一西拉到咁遠的話 是但近哂其中一邊會好好多

7M買唔買到環宇海灣？

睇過好似個個都好正尤其Monterey 感覺嘉悅麻麻 不過Ching最好去現場睇睇

8萬直上四小龍啦

當初我個情況都同你差唔多
首期有大約3M幾，月入都係大約70K
最後選咗峻瀅，不過我係住九龍呢頭就無睇過荃灣果邊
最重要係你要知自己想要d乜野單位，因為巿場上嘅選擇太多
我上年買嘅要求就係將軍澳區十年內樓齡，大約500呎兩房，要靜要開揚景觀同價錢要7M左右。去到峻瀅睇樓，覺得屋苑入面環境又幾靜幾舒服，最後睇啱咗就入巿。
唔好嘅地方就係相比康城其他期數要行成十分幾鐘去地鐵站，有段路係無蓋嘅，如果你唔想行都可以係樓下搭5分鐘小巴過地鐵站。食野方面目前係無，我地平時大多搭樓下架113去坑口食野買野，希望商場會開咗多d選擇。
講多少少，我之前係住開樓下週圍都係食肆商場，又近地鐵嘅屋苑，不過就覺得人太多，樓又密，方便就真係方便，不過唔多放鬆嘅感覺，所以先選擇買另一間搬。不過呢d巿區屋苑放租同升值都幾唔錯

650至700就工廠三寶啦

同我情況完全一樣
簡直懷疑係咪自己開post

可唔可以講多d

睇得屋，買埋再搞裝修
等多陣商場都開

上個星期日勁多人入嚟睇

我月入100k, 都未上到車

詳細講講 分享下

連登仔：山頂獨立屋比狗住，潮濕交通吊腳，送都唔要

知唔知自己衰咩？

聽 friend 講, 荃廣, 灣景 本身伙數唔多, 而且自住客為主, 所以好少放盤, 就算有放盤, 都係開高價扑傻瓜, 唔會減得多

海之戀啦 有荃灣西站 又有港島巴士 個海景有靚

扣埋個露台, 可能得番3百幾
不過thx ching, 之前都無睇過, 望望考慮下

睇下Monterey有無匙盤去睇睇~~
睇plan覺得好細...得2百尺多D...

近十五年所有私樓都有露台呀，但無露台都有窗台。

如果你係想入面有400尺左右，其實你係想買500尺的樓。又唔要舊，就唯有遠。

康城好污糟，唔係肉眼見到嘅「污糟」

ching
十年內樓齡，大約500呎兩房，要靜要開揚景觀同價錢要7M左右
完全中晒 係我要求
其實都睇中左1個峻瀅單位, 不過企到好硬要7.4M
琴日睇HSBC HS 估價差成30萬
加上自己只得1M 係做高成數...考慮ge野比較多
依家峻瀅一有盤基本上轉頭就賣左, 變相D價好難傾

如果咁搶手好難傾喎
呢頭仲講緊價，嗰頭人地就坽埋票嚟

呢個海係真心臭
有frd住體育館上邊果座, 真係一出露台就聞到陣臭蛋味
十樓位置

得120萬做唔到四小龍8成按揭
要四小龍就一定要搵800萬樓下啲盤
8球2房好少 或者試昇悅居1房

之前如心番工，果度真係好方便同好多商場，咩都有得買，但真係好靚

四小龍其實麻麻地 好多大陸人 又多望內園
係得個交通方便咁大把

講真1mil 真係唔夠比首期+律師費

建議你 康城首都兩房
因為你要10年新樓
以你依個價錢將南 唔洗諗
將廣將中又覺得舊
天晉又買唔到
得康城滿足到你

同埋7m都幾尷尬
比多四五十萬大把選擇
細兩房6.5-7m 但太細

一房⋯
過幾年打算生仔又要搬，套現又無乜市場，諗清楚

康城for sure
未來一定爆升，你換樓果陣會多謝我

基本上一房冇可能長住

康城呎價都仲算低水
的確係升值潛力大嘅但方便就一定講唔上

鳩吹都有個普，成日係個邊跑步，臭味係有但唔係長期出都有囉

將軍澳啦，可以出露台扑野
大霧到隔離樓睇唔到，條女唔夠濕又可以靠d水氣保持濕潤

根本一房就係on9 既設計
說人買既唔係agent 就係唔好心地

而家樓主唔係話得四球budget，根本無需要考慮一房呢d 狗屋

不過唔好大裝修，基本上都係等換樓
康城長遠來講唔適合住

想環境好呎數大
樓主都諗到入峻瀅 翠豐
咁不如東涌睇東堤/海堤
峻瀅 翠豐行到出地鐵站
東涌綫都出到茘景

其實樓主7m 好尷尬
近地鐵站嘅兩房佢又買唔到

咁又唔可以咁講如果樓主有渣開車嘅話我會推薦去住康城

海之總點會長期臭
柏傲灣就係

佢睇得峻瑩你都知佢無追求近黨鐵站啦

其實樓主會唔會考慮埋將軍澳區已補地價居屋？
舊少少，但大d（無露台窗台），同符合budget

兩房好似好多對跑道
收工時間睇過廿幾樓，閂晒窗，大車經過都feel到震

有渣車就唔洗住地鐵上蓋啦
你買康城仲要賭大細，睇下將南隧道解唔解決到塞車問題

浪翠園啦
無敵海景。空氣又好呀

我又唔覺得係賭大細
康城作為一個新區 設備唔完善不嬲都係咁以前將軍澳都一樣
將軍澳人越來越多係事實
基本上入得去住都預咗依靠地鐵去做日常交通出入嘅方法

7m 點解唔買康城新樓啊

唔怕舊
可以睇吓德福/麗港城嘅

同樣價錢點解唔買半新
舊樓 窗細 採光差 易有滲水問題

康城揸車過海塞完將隧再塞東隧

九龍呢個價嘅半新
應該得返300呎嘅單支重建盤

現崇山 清水灣8號果d

西邊過海一係課重金行西隧
如果唔係就慢慢排紅隧條隊

呢兩個盤out budget好多喎
8M都未必夠

德福個價好多都過750

半新得呢d 揀
九龍半新樓不嬲貴，東九已經平過西九

鯉灣天下, 不過近石屎廠 好L嘈又大塵
行去MTR 夏天會濕晒

油塘呢個垃圾地方真心唔建議
九龍東最好就藍田/黃大仙

港島啦diu...

藍田一係居屋 一係就匯景 麗港城

你frd嗰到係柏傲灣喎 海之戀點會聞到呀

同問
儲左300+萬 budget 1000萬既話，
有咩港島、將軍澳或類似地區半新屋苑好選擇
尺價唔太貴
大兩房/三房

咁九龍灣夠係德福洶大
但貴過麗城匯景
同埋藍田過海好快

想聽故

置富花園

睇漏左半新當我無講過

已經唔記得港島對上一個新嘅大屋苑係邊個

兩房鴨脷洲深灣軒 調景嶺維景灣畔
三房將軍澳中心

將南溢價高唔太值

藍灣半島

港島新屋苑應該貴到癲
黃竹坑個鐵路盤應該28k呎up

除非番工係將軍澳工業區
唔係都唔會住入去 康城

除左成條將軍澳線收晒皮得佢仲行緊個幾日
睇唔到任何交通方便既地方
有車都冇用 除非遲下條藍田隧道通左車

要住就住維景灣畔 個到就真係有車都方便喇

1房3xx尺都唔細啦

爵悅庭？

新婚買一房靠害咩
買完頭三年都要戴套/食藥先搞得

一房呢啲狗屋留番俾d aa 狗吧啦

價錢差好遠呢

lm

藍田黃大仙都講得出真係亂七咁黎

住將軍澳站好唔方便咩

咁咪唔好揸車囉
同埋基本上都係繁忙時間先塞車

38k都唔奇
深灣9號個位咁僻都呢個價

俾著我嘅話有10M會買海怡大2房向海

發覺好多人講將軍澳唔方便
講來講去都係塞車
繁忙時間塞車大部份區都會有呢個情況發生
有冇諗過提早少少出門口避開塞車嘅情況呢
我有一個朋友正正就係着天晉佢一樣係返工放工都揸車一樣係繁忙時間
一樣係揸得好開心咪又係提早少少去到公司附近食早餐
其實樓主嘅要求香港大部份區都滿足唔到
將軍澳係近十年最多新樓嘅地方
我真係諗唔到樓主除咗將軍澳之外仲可以揀邊度
再者 近年有大量專業人士或者係中產搬入將軍澳
將軍澳區係全港每戶收入排第三
真係唔知係連登仔叻定係依班專業人士中產蠢

將南呢排個成交量勁高

講既人不外乎都係話因為將軍澳唔係雙線

頂盡7.3M...每月供27K , 覺得有D壓力感
唔敢再買貴D....

如果係咁我建議你留意吓東港城
間唔中會有啲低過730萬嘅盤

麗城啦，2/3 期

點解深9會咁貴

咁你覺得邊度好？討論下

睇過9A..
做高成數, 7M係接近無選擇

有無計清楚？ 70k月入
可負擔借貸額係7.3-7.4M
你要將呢個數除0.95先係可做九成既樓價
你要記得有一成首期你比左 同埋有5% 按保(未計六折)
你實際應該買到約7.8M樓

YES....係柏傲灣
真係食到好應陣味

翠豐山卡啦
唔係港安做啲醫生護士都唔住個到

如果你話九龍灣或者 四小龍 我都覺得合理
藍田同埋黃大仙根本冇任何大型嘅私人住宅區

做高成數理論上係買唔到新樓㗎

大陸佬望到個海鍾意掛
維港頌個價一樣都解釋唔到

德福個價貴過麗港城一截，筆值8m緊係大d單位既麗港城啦
四小龍個呎價邊有可能買到三房
我都係幫佢睇餸食飯

樓主好似要兩房 定係我睇錯

維港頌海璇真係貴到離譜，個海鑲金咩

係我睇錯，但我講藍田同黃大仙係因為筆值有限可以買到比較大既單位
好過住四小細單位

7.8M 真係個個月課金30K...買平小小, 草番3千都好
依家仲有個問題係銀行估唔足價...

想要兩房, 因為都打算會住番一段長時間
到時真係有小朋友唔洗又諗搬

樓主有咩要求
交通方便 買送平 食肆多選擇 校網好 環境清幽
呢啲都會好影響想住邊區

將軍澳校網一般

冇惡意，想知每户收入係咪淨係計打工？如果屋企做生意/退休/投資大量物業收租，咁係咪就會計零收人？咁既話就合理，因為依區人9成9要兩工婆打工供樓

加多小小 8M 應該ok

呢個市況 唔低過銀行估價都唔買la

望落去設計係好靚添
但一落雨，佢個平台去水差
你要預左會整污糟對鞋同條褲嘅心態去行番自己棟樓
會所保養比較差
我做嘅時候大概係入左伙兩、三年
好多設施已經壞、爛、崩.....

而單位方面，就係靠朋友嘅少少feedback喇
有幾位朋友住係一期，已經有兩位朋友間屋同我講過
佢地單位嘅地磚pop起左
當然....管理處會幫你搞
但事實反映佢啲用料真係比較差

將中已經唔算舊 最近仲翻新左？

買啦買啦 加油樓主

供得好有壓力
除非樓豬中短期內冇生仔既想法
7M做9成按好高風險

你咁講我特登上統計署個網頁睇吓

18區人口每月入息係用以下定義

住戶每月入息:指所有住戶成員於統計前 1 個月 的總現金入息，包括從所有工作獲得的收入(未扣除強制性公積金供款)及其他現金入息。其他 現金入息包括來自租金入息、利息、股息、定期 /每月退休金及保險年金、由非本戶人士定期給 予的款項、慈善機構的定期捐助及所有政府津貼 的入息。

佢最大問題係冇一個獨立嘅building/floor去做會所
佢啲設施係分散係唔同block嘅podium
已經好唔方便
一到打風落雨 成個podium都會水浸
會所啲毛毛地墊就gg
最基本 會所啲洗手間 50%係壞嘅

當時我覺得果到嘅管理人員都係唔𠹌識點做管理
好多野都貼晒out of service....suspended...
我覺得啲住戶都忍得佢耐架喇

利申：冇做3-4年 聽講都換左啲血 唔知有冇進步左

呢啲資料係受訪者向統計署提供
估計統計署唔會verify

咁仲要俾stamp duty 同簡單裝修呢

建期可以 不過貴d同承擔收樓估唔足風險

岩岩覆左幾位巴絲 你唔介意嘅話可以碌下
我覺得最大問題係用嘅物料比較劣
保養又做得唔係幾好

如果你話得都唔用/冇時間用會所嘅設施
咁可以唔洗care，啲管理費收埋都唔夠做維修

我有朋友s住係果到 屋企地磚都出現pop起嘅情況
不過如果買左又會搵人重新裝修嘅話
問題會減少啲嘅

可能3幾年後
算唔算短期內

原來係咁😂😂唔怪之得佢管理費都平啲
單位入邊都可接受， 係條木腳線好多都發黑左

呢個表?
不過睇過就算, 除咗打工要報實數之外, 小生意/投資個個都報假數避稅

好有壓力WO
除非你地兩個都係專業人士,依家份糧岩岩先起步仲有好多增幅空間
唔係真係建議可能會D 6頭至6中既,三年後個樓市升返D再換起碼壓力冇咁大

啱啱係格離post答過

翠豐臺
好：積係幾好、本時都係行去麗城買餸（8至10分鐘）、明廁、向海幾開揚/向北就靜啲、會所幾大、外牆保養幾好（比較韻濤居）
壞：交通要駁車、附近無爛地停車場、去西鐵最 kick

之前睇過浪翠園，差唔多間間都有窗台滲水，要留意下

海雲軒好過浪3

如果有曬表都唔信 無辦法啦
但當然我都相信真正做生意有錢人 未必會住將軍澳
但如果講緊高收入既打工仔 就越來越多人住將軍澳 係事實

我就係搵唔到個表邊度寫將軍澳區係全港每戶收入排第三
所以先問邊度睇

似乎係個記者撈亂咗成個西貢區?
個數同上個表一樣

咁想請問將軍澳唔屬於西貢區 又會係屬於咩區

係靚左既 不過都係天晉最正

個表係寫住成個西貢區排第三
而你就話"將軍澳區係全港每戶收入排第三"
我覺得唔對路所以先質疑
你咁講係唔係即係西貢獨立屋嗰堆都當係將軍澳呀
使唔使咁樣黐人金糠

我估係個記者on99
西貢區咪西貢區
做乜無神神括住將軍澳
唔通中西區又要括住中環

如果講緊純將軍澳區最近要數到16年
再者 我唔認為 西貢獨立屋可以拉高成個西貢區嘅每戶收入
因為人越多分得越薄 數字只會拉低而唔係拉高

成個西貢區咁就合理好多

如果真係好似你咁講成個西貢區咁樣計會令到每戶總收入增加
你可以睇吓其實住西貢嘅人口根本就好少
即使佢哋係有高收入但如果住將軍澳寶琳坑口調景嶺康城嘅人搵得好少錢
成個收入都會因為依一大班人去拉低左西貢區人口嘅收入
所以你所講嘅癡金 我唔認為係成立

西貢區包埋西貢d house，一定拉高左少少

唔係咁講，如果南區唔計山頂果班人就低好多

用其他區做例子
如果中西區唔計山頂, 成個數一定跌
如果灣仔區唔計渣甸山, 成個數一定跌
如果南區唔計深淺水灣, 成個數一定跌
成個西貢區唔計西貢, 如果你覺得成個數會升嘅話, 咁你嘅意思即係覺得住將軍澳嘅人有錢過住西貢獨立屋
唔係嘅話咁成個數咪代表成個西貢區, 並唔係屬於將軍澳一個地方
唔明有乜好認屎認屁

其實細心睇頭三個最高收入地區都係近年無起過公屋
咁即係無咗一大堆所謂超低收入既公屋住戶拉低個住戶入息
其他區住私樓既人都可能大幅增加咗收入
但佢地嗰區都有新公屋入伙
大家無謂拎呢啲政府濕尻數據黎打飛機啦
認真得啖笑

9唔搭8

啟德
兩條公屋邨一大堆0收入新移民
但係堆新樓個呎價
貴過任何一個將軍澳屋苑

香港唔係美國
買樓區份因素本身就唔明顯

係囉
唔通我住觀龍樓又自豪同半山堆真豪宅同級咩
真係有錢住邊都咁有錢
窮既住灣仔區都係窮

荃灣西3寶
上車一流

如果樓主唔多用會所設施
問題都唔大嘅

噤撚差

去荃灣啦 康城又濕又荒涼 個商場原定今年定唔知出年先開而家未而押唔押後
好撚多大劣人 生活配套真係唔太掂

早幾個月用過佢個泳池
池底啲漬厚過啊婆啲腳皮<<不過呢個係怪救生員
更衣室洗手盤1/2都係壞嘅
唔知佢條渠搞乜
幾年黎啲廁所水都係黃色
啲漬搞到個馬桶好撚污糟咁

都係果句 唔用會所會開心啲

黎緊Sea to Sky 都係誠哥

正如誠哥話齋，你要自住幾時都可以買，但前提，你份工穩唔穩陣，會唔會，突然失業。

私人公司真係唔知嫁

十年前已聽AA吹緊 「一兩年內開」
今次已見到建築物，應該成事卦

反而康城真冇味
係多塵

荃灣舊區污煙漳氣，海濱間中有臭味，但生活配套都完善

三百幾呎如果肯改，可以間到兩間唔細既兩房
貼地啲睇吓淘大第一城舊時嗰啲垃圾則先啦

做人講嘢唔使咁刻薄既

1. 買個新單位番黎要重新間過？
2. 樓主budget 有7m，根本就足夠買兩房單位，做乜要買一房黎做婚後居所？
3. 承上，重新間房個裝修budget 肯定貴過買區內半新兩房再輕手執漏

重申一次，叫新婚人士買一房呢啲狗屋既，唔係aa 狗就係唔好心地

點解2個人唔可以買一房呢？

有錢我都推介買二房，因為有bb 可以唔洗換或者做間書房，靈活好多

但如果budget 唔夠，二夫妻一房生活我諗唔到有咩問題，如果想生bb 係再換樓，但而家香港咁既樣，有幾多後生夫妻想生b 而唔係二人世界？

二房就好似iphone pro max 咁，個個都岩用，但唔夠錢買住部iphone 11用都得掛？

康城不如新都城，方便咗多

1. 樓主budget 買到兩房，無必要買個升值潛力麻麻既一房單位，而事實上樓主睇既屋苑，甚至全港其他地方，呢個budget 都買到十五年兩房單位

2. 三年ssd 之下，頭三年要賺住換樓係好有難度，變相頭三年都要好小心唔可以意外大肚

呢個就係monterey 一房，實呎三百幾，賣緊7m
上面話間到兩房既麻煩表演下

重申：7m 可以買到兩房，而將軍澳亦唔係d 咩黃金地段，無需要用呢個budget 買呢d 狗屋size 單位

個車位整玻璃牆間兩房啊有冇上YouTube睇啊大把
人哋又唔係睇將南
康城同荃灣有300尾

當然其實我梗係唔明兩房好過一房
但係問題你講嘢唔使咁刻薄

你睇吓樓主有冇應你就知啦
仲要講到咩黑心唔好心地，講嘢真係唔好咁刻薄

俾啲建議人唔使咁樣起晒鋼嘅

上面就係有人推佢睇將南一房

樓主都話有啲貴啦係都睇一睇者
同埋佢根本都唔係target 全新樓
佢哋兩個月入唔多又要做九按

老老實實康城佢都只能買峻瀅或者頭三期
但係人哋嗰邊大單位lup sum咁大
睇寶坑啦一係，唔係就去返荃灣吧啦

Btw我係見到你講嘢咁刻薄睇唔過眼姐

比較建議樓主買新都城
第時儲到錢有比較容易放出去搬大屋

根本都唔係一房兩房問題
問題係有d 人叫一房就做狗屋
即係d 人住一房就係狗屋？
真係唔知邊個黑心

住開放式個啲係佢眼中要跳樓㗎啦

康城都有人吹奏
入過工業村都知嗰度咩料

二房係basic, 三房先係iPhone pro max

峻瀅岩岩成交728萬

係咪我住慣左所以唔覺?
以前係真係好臭
但海邊的私樓入左伙, 改善過
依家跑步都唔係好覺臭

平定貴

深井幾好其實

連登仔 : TKO 垃圾區，又濕又臭，俾狗住

連登仔 : 浪翠園貶本貨, 打和當你贏

貴，6.5才叫合理少少

講生活機能荃灣一定屌打康城
街市、商場、交通網絡贏哂
但荃灣西個堆新樓真係cp值低
有7m不如買舊樓住大啲好過

1,2月有睇過峻瀅 當時成交價係680-690萬 500呎兩房中層以上山景

大窩口縉庭山/昇柏山，半新樓，行10-12分鐘到地鐵站

Sorry 記錯左